Ják se máš? Mám se dobře. Mluvím o můj den. Káždy dopledne mám třídu. Studuju češtinu ve škole od 9 hodinů do 13 hodinů. v pondělí večer poslouchám rádio. V úterý večer se dívám na televizi. ve středu píšu domácí úkol. Ve čtvrtek jdu do kina s Monikou. v Pátek jdu na nákup. Mám volno jenom o víkendu dopoledne. V sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn a v nedělí hraju tenis. Jak myslíš můj den? Těším se na tvůj dopis! čau Adam
